媽咪麵點睇呢5年嘅樓市走勢？

給廢淡一席話

Strong post leave name
最近猶豫緊買唔買

lm

屌你老母
有撚錢買樓咩

咁升定跌?

佢咁講即係唔會買

即係唔買
即係升啦

冇錢買 咁睇升定跌

最大強心針

提提你要麵神真身落場先有用

樓主
媽咪=老母

有冇中原指數期貨可以比麵神PUT？

姐係入得

算啦淨係跟佢炒股都夠fullpay買樓
對於佢樓價只係一個數字

咁唔怪得樓一直升
你買樓前真係講聲，有樓既清真係輸唔起

佢一入市香港會唔會陸沉

通常話唔買 姐係要買=升
樓價Gogol